Wilson parking係唔係“壟斷”既俵俵者？

威信停車場多年來屢獲業界殊榮，創新服務廣受駕駛人士歡迎，是一家世界級的停車場管理及顧問公司，悉心為企業制定最符合成本效益的經營方案，提昇資產增值潛力，被視為香港最值得信賴的停車場品牌*。威信停車場服務遍佈各區大型商場、政府大樓、住宅屋苑及一系列新發展之地標項目，管理合共400個停車場，10萬多個泊車位，時刻為業主提供符合國際ISO及Q嘜品質認證的管理服務，讓車主享受無憂泊車樂趣。

半年至一年加一次價 2017年頭$2050
2018年尾$2390 (中間加左幾次先到啲個價 唔太記得)我住個區冇咪鏢 又冇其他公司既停車場 就算搵到遠遠地既都係佢

澳門大陸台灣日本都平過香港月泊 香港點解可以咁貴

利申：我冇揸車

你知唔知佢老闆係邊個

你可以話佢壟斷
不過事實上香港泊車位只會愈黎愈少
Demand升而Supply跌, 壟唔壟斷都係加加加

領展？

4叔呀

係新鴻基喎

幾時分拆上市入返幾手

係，記錯左

泊車不嬲好生意，請幾個最低工資，又冇乜野維修。每個鐘都有錢收。多到係門唔等。

net profit好過賣樓

改劃到土地用途你估佢唔起商廈咩

你句logic好怪。就係起唔到樓先做車場
btw間 wilson parking唔係係香港起家。做左廿幾年冇人夠佢識點用車場賺到盡

同樣車位都係最佳投資產品，早十年前幾乎所有新樓都係賣30-40萬一個，收租收兩三千幫你供
而家如果overpriced 賣曬佢就fapfap

利申 10年前係某一九龍新樓買左五個車位
而家收租都差唔多收返個本了
樓下兩個自己用無辦法，但係都租到四千
對比樓，又要驚租霸又要裝修又煩，不了

佢地好似都要交租

租既地方有好多唔同既業主

仲有管理營運皮費同埋意外風險

唔係想像中咁易做

投資車位同管理停車場兩個故事

另外黎緊配套電動車硬件連埋維修依d風險因素呢

電動車呢啲唔算風險啦
又無法例規定要幾多個位提供

2600 > 2750